真心唔明點解屋企人仲要繼續炒金

玩左半年 輸果舊錢仲多過贏果d幾倍 每次賴野都話坐一陣艇等下，下次會吸取教訓擺止虧位，結果升反上去果陣又話唔走等搏下佢升多d，到最後跌反落去又得個吉。 每一次都得個講字又唔改，次次多話下次唔會再犯呢d小錯，叫佢地索性唔好玩啦但係又話無問題，真係唔知可以點。

利申:本身屋企財況已經好麻麻，諗住叫佢地唔好玩留反幾個錢，寧願買下大股票收下息或者唔好玩仲好

無知加貪心，係業黎

2800幫到你

唔炒金唔通炒柑？

同師奶買仙股一樣

其實點樣炒金的？金係避險點樣炒
反正長遠來講一定升...但好慢

係咪兩倍做多呢啲？

咁金都穩既，跌左都升得番

炒白銀

老人家教落打仗最值錢係黃金

都係既 但係每次大上大落都慢半怕又唔擺位 賺又賺少左輸又輸多

原本已經有玩銅咖啦 銅佢地就真係玩左好多年 始終有做開生意

打仗最值錢一定係條命

我估玩槓桿，即係倫敦金嗰類

仲避咩險，世界科技大洗牌，品牌先係身份象徵，金器仲好似以前咁咩
等d老野再死多d, 世界價值觀再更加唔同